有冇巴打泊荃灣多層月租？

今個月想去排，要幾點去排先穩陣？
唔泊多層，市中心邊到有月租價錢平啲？

一位難求喎荃灣, 仲想平d?
一定有位既話$4000/月都大把人肯俾啦

工人姐姐通常3點幾去排

都係問下 今個月去排多層

3點幾排多數幾點搞掂？

8點

識人排頭幾個 12點

唔係喎識人夜晚7點幾開始排

識人收工已經去排啦

我有個frd排左10幾個鐘都冇位

最好早一個去 如果唔係多數冇位